將要過十日hell o camp，有咩要注意？

入左hell，聽聞o camp會比人仙死，有冇巴絲可以比啲意見我？
利申: hku campus hall

跳樓就唔會俾人仙

Quit 定先

買定人壽保

等俾人鞭

係咪真係10日都咁chur?

頭幾日

身體頂唔順就話暈扮中暑，咪死頂

係

有咩野想留底比屋企人，想同屋企人講？